唔洗太在意不反對通知書

上次71夠話喺中環完
最後個個照去金鐘
記住 人多就無狗可以擋到你

你啱

沙田放映會有不反對通知書一樣照拉照打獲
大家唔好覺得不反對通知書係有用
出黎行，人多啲狗就會怕死

推